坐巴士個陣隔離呀叔聽情欲錄音

是咁的，頭先搭巴士翻工既時候，我坐咗係個阿叔隔離訓覺，本來都洽着咗架喇，去到屯公丁九斜位突然聽到啲呻吟聲，咁我就望下隔離呀叔啦，原來佢用EarPod聽緊WeChat 錄音，起初我都無咩所謂，呀叔叫雞係呢個年代都好正常，咁我就扮聽唔到繼續訓啦

但慢慢開始個阿叔唔知較大左個聲定點，開始聽到啲錄音內容：「我好濕呀下面」「快啲黎搵我啦」由於條女把聲都幾sharpe同淫，講完一句又淫叫一下，搞到我都忍唔住扯扯地，最後完全訓唔到，興烚烚咁落左車

之後發現，個阿叔都跟住我落車。佢話：「哥仔，見你谷住谷住好辛苦喎，跟我嚟啦！」我就跟咗佢入去男廁。

入到男廁，阿叔就就拉開我條褲鏈，抽出陽具一口含住。

被阿叔就伏在身上，緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但阿叔仍不罷休，一手捏向我的會陰部，又將手指伸進肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，我兩眼翻白連連。

快快快